「part time」baleno 同u記都請左 邊間好

正皮baleno
負皮 u記

baleno就好hea
u記就好撚多野做

狗也不屌做黎做乜

我直覺都係咁諗

U記好似多女啲

唔撚洗諗啦下話

要女定要輕鬆

邊間人工高d

都係50/h

有女